[抒情,唔係感情煩惱] 學校提早暑假 令我無得再係118遇到你

希望大家可以幫我輕輕推一推post
小弟萬分感謝

只要每日見到你一面 就已經足夠

我住新界 要過海返工 每日都要5點幾起身
同之前8點起身都唔會遲到相比 真係好唔慣
好記得第一日返工搭車個陣 真係眼都打唔開
直至去到紅磡轉118巴士個陣
我見到你
一個著住校服既女仔
紮住高馬尾 有對水汪汪既眼睛
揹住一個粉紫色fjallraven kanken背囊
背囊上面有隻黃色哈哈笑既襟章同掛住隻粉紅色既公仔
你感覺呆下呆下咁 真係可愛到唔識去形容

望住你 我當堂成個人醒哂
之後每日返工都會唔覺意咁留意你
之後知道左你會搭111巴士 通常7點3左右係紅磡轉車
然後我每日都會計好時間 希望可以同你搭同一班118
有陣會以為你搭遲左一班車而選擇繼續等
跟住搞到自己遲到
有時會因為塞車搞到遲左 撞你唔到 跟住我全日都會變到好sad

可能個天知道今日會係我最後一次可以見你
而之後就要等到9月開學
所以好幸運地比左個機會我
本來可以坐係你隔離
但好可惜有個男人快我一步坐左係你隔離。。。
明明附近有好多位 而偏偏佢係都要坐個度

我知道你有睇連登
我只係想講 希望你呢個暑假過得開心平安
等9月可以再見返你 咁樣就已經好足夠

如果你睇到呢個post,又知道我係邊個既話，希望你可以add我tg: SeeYouEveryday

學生不應談戀愛

變態stalker
死開一邊打飛機啦

唔係想追佢 其實只係想拎佢ig

唔係變態 慢慢成為左精神上既寄托

輕輕一推

星期六要返學？

唔洗
所以琴日係最後一日

巴打你係咪嗰啲中年大叔

屌你啦20中咋
你指緊邊個大叔？想知

出隧道後第一個站落車嗰班職安真漢子

屌你啦 唔係

見到tg id SeeYouEveryday
感到一股寒意

好撚變態好撚嘔心
人地學生妹正正常常返個學，點諗到有條變態佬日日捕佢
好心你咪嚇親人啦 收手啦

唔係變態架唔好誤會

本身都要返工唔算捕

唔好嚇親人啦Ching

閣下真係冇可能唔係變態

9search 唔撚係我ar屌

想表達d咩？

tg啊唔係ig

咁你加我啦
唔好嚇親小妹妹
我做你心靈寄託
Tg SeeHoleEveryday

search唔到

初選投票要人